共產黨會還番，四萬六千八十八億比香港定一借無回頭？

lm

甴: 憑我自己本事借嘅錢, 點解要還? DLLM

投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

偽命題，就算共產黨還唔還都好。
我地幾代都同共匪為仇啦。